今日香港,真係玩尻完。

黑警已經任意用所有武器

我地得個封路、雷射筆、防守？
有撚用咩屌你老母

反擊又好，唔反擊又好。我都唔知香港會變成點。

但係呢一刻，我覺得要攞黑警黎同巿民陪葬

個post好又好壞又好，我淨係知我之後出嚟示威嘅並唔係防守咁簡單。

完

每一位黑警，你哋唔死都冇撚用

屌你老母

各位無受傷義士 辛苦了
受傷嘅，務必一定要康復

If we burn, you burn with us

以眼還眼 屌人老母唔撚洗還啊 黑警

所以一定要高舉美國權
要捱到9月
我們須要美國援助

好撚嬲

嗌知法犯法只會令班黑警高興。

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

禍必及妻兒

所以改口：支持警察 吞槍自殺
要嗌到佢地入哂腦，一聽到有人叫支持警察都會自動腦補下句！